搭地鐵，左wechat右抖音

屌你老母兩個都係廿歲出頭
好用唔用睇呢啲？
你係有自由睇，但我都要屌鳩你老母臭閪
收皮啦

你睇到負皮我？收皮啦

買飛仲有個支付寶，屌老母